仲有沒傻散睇《市盈率》炒股票

畀啲專家害死，根本計來都晒鳩氣，全部相反的

虧損=爆升
低PE=陰跌

例子：
GSX
ZOOM
SE
NET
NIO
LI
XPEV

買左隻市盈率好低車股
賺左一個月人工

咁會有expectation係入面
PE反映緊pass performance

收息股睇pe
爆炒股睇想像力

有
有市盈率嘅唔買
初創公司一有市盈率即係最勁果浸升完

市盈率低 姐係無人買 無人對依隻股有希望

點知炒呀屌，PE低過1000既垃圾我唔會買

你個傻鳩 唔係嗰個sector睇PE 㗎嘛
有啲要睇PEG PB EBITDA etc 個個都唔同

pe只係期中一個參考
同你揀女一樣
你會唔齋睇上圍揀女?

我睇
有咩問題
用PEG計完 33蚊買左6969
吹咩

吉利

係咩問題

市盈率好方便喎

PE只係一條小學生都識計嘅除數
咁撚易炒到股 就唔會咁多人炒到輸身家
利申：曾經以PE為宗皆揀股，輸到仆街

上兩個星期合埋眼入左nio xpev
利申 傻散

pe 係大芋俾既，唔係你俾家
d仆街大戶肯郁手既，5倍可以一年炒到100倍

結果睇pe係無撚用，最重要係大芋落搭

香港大撚把股，盈利年年增長，pe新Low
明顯話你知港股係妖巿，妖魔鬼怪當道

總之倒撚轉炒，大戶用PE水咗好多人了

大戶想升就升，想跌就跌